iphone7plus仲有冇電流聲

想問下巴絲近幾個月買嘅iphone7plus仲會唔會有電流聲

好似只係得一開賣果log 機有咋嘛

女朋友 冇電流聲啦

你大約咩時間買

我大約2016 11月買都冇事

巴大人品真係好

?

今年過年後買到依家都冇事

16年10月頭買中咗伏 唔夠一星期換咗部翻新機 依然有聲

真係好好彩

慣咗 冇之前部ZP/A啲聲咁大，依家部翻新機係細聲咗

可唔可以講埋係邊度買

即係仲有？

自

我6月中買左細7都仲有好細聲喎

其實係咪真係好似人地話齋 部部都有只係大細聲之分

咁唔好彩

見到你個名，以為自己開post

一出個陣就買 到依加都無事喎

尖沙咀間Apple store

買果陣預載ios幾

巴打真係好好彩 我有朋友都係一出就買 但係好大聲

冇記錯係10

即係頭幾批？

冇錯

咁買機要check埋個version先得

用左咁耐未聽過

你開個game聽下機背有冇滋滋聲

咩GAME都得, 定要high cpu usage 既game ?

要開衡個cpu 大型3Dgame啦

好似冇wor.. 早幾個月買ip7+.

幾時有
身邊所有用7plus都無事
舊年11月買

你咪好囉
我部野有滋滋聲呀 HI

恭喜巴打

好慘 你部幾時買

仆街，聖誕嗰陣買，都冇突登拍隻耳仔去聽過，見你講一講就聽下，屌真係有電流聲
不過用咁耐都未拍過片，唔影響使用

Btw iPhone 7 jet black

sorry巴打 搞到你心入邊有條刺

首日iphone 7 冇聲
我諗一兩年後就有得免費換機

9月果陣上台買既,有電流聲